---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Dariusz Puszczak
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 190524-corka-mimika                 | aktywista antywojenny i antykorporacyjny; chciał ratować agentów Senetis, złamał nogę wpadając na Córkę Mimika i skończył nieprzytomny przez cała sesję | 0110-04-20 - 0110-04-23 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Antoni Żuwaczka      | 1 | ((190524-corka-mimika)) |
| Mirela Satarail      | 1 | ((190524-corka-mimika)) |
| Wiktor Satarail      | 1 | ((190524-corka-mimika)) |